[拋磚引玉] 嚴選是日最高質嘅P牌仔

我出先 有冇人同我挑機

吳孟達既死 真係見證到連登有一班人係幾咁偏激可笑

P牌連登檢討員

以前我未有ac嗰陣連登幾高汁
一定係我拉低咗個壇水平

我一個po都未開過連登先會咁悶
我係大娛樂家

between唔係用錯咗咩?

用grammarly檢查下

用狗嘅時間觀念諗其實冇錯

原來玩開穿越 失敬失敬

一下就試到佢係支那情報部門嘅人

好辛苦先train出嚟想瓦解香港人嘅鬥志，

但因為未刨熟香港潮語就中咗招

暫時係Boss級

拿拿拿 唔好亂講
你呢啲conspiracy theory嚟

以前689都反共

嗰陣冇咗689香港人反共意識都冇咁勁

條傻鳩知名五毛

無敵是最寂寞

Wow Huo辣辣de新鮮p牌囝
誰與爭鋒！

有冇link

非p牌但睇到佢整meme整到咁撚樣就好想笑

難得開到ac 可惜時不與我

長江後浪推前浪
連登我急不及待好想玩玩了

紅樓夢千千萬萬言都係寫喺舊石度咋
將就下啦